［支那人真可憐］中國最新的遊戲監管更新喇！重點：不可以全球同服

中國最新的遊戲監管：

不可以影射肺炎，不可以出現「死」「鬼」「妖」等不良字眼，不可以全球同服；限制未成年人的遊戲時間和課金金額；必須實名認證；連小遊戲也要審核才能上架

粉蛆最期待的「不談政治的遊戲環境」出現了

「殺」字都唔出得
咁三國殺點玩

Push

抵啦

中國人呢三個字都好不良，幾時禁埋

全世界一大喜訊

咁外國game冇大陸服仲玩唔玩得？
一有大陸人就寸草不生

三國打

三國 打

有冇link?

痴撚線
不如玩俄羅斯方塊啦 字都唔洗出

台灣唔洗跟咩？

一陣小粉紅唔高興wow

國際服外掛大減

三國統一

唔可以有拜金主義
Oh 大富翁應該都唔玩得

出到

即係以後國際SER冇支那人?

D支那人咪一樣會翻牆玩外國game

三國圾

黃之鋒

一開始三國呢個概念就係分裂中國
魏蜀吳自古以來就係中國不可分割的一部分
赤壁之戰係人民內部矛盾
三國殺分裂國家 作者發配勞改農場

雄安係咩意思

假設支那人翻唔到牆就係
但有強國服應該就少好多外掛
Bf3係一個好例子

外掛狗躝返支那

支那德政

Gphone with switch.jpg

叫三國平啦

三國s

用俄羅斯方塊砌wuhan virus

三國習啦 普通話讀音近

光復唔到，香港都會係咁

唔洗再對住班支那Hacker/cheater喇!

三國一家親

GTA V都係

咁仲點玩大陸驚世界末日啦

同問

三國算唔算政治好撚可憐哦

笑撚死要分server

咩人會咁on9走去拎護照number同名玩大陸game

正 冇曬掛狗

其實係好事
班支那生番成日開卦

共產黨又一德政

德政！

德政，一定要揸正黎做

諗起幽遊白書 海騰對藏馬玩禁語
每一小時就禁幾隻字 禁到最後唔出得聲唔係就失去靈魂
而家成個中國一齊玩

做得好，冇哂啲外掛狗

陰陽師

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

係咪以後都唔會同大陸人同服
係既話真係德政

啱佢地啦，國家保護佢地啫

屌 終於唔洗咁強多外掛

「三國殺」本身就吹噓緊分裂國家，唔玩得

唔怪得支那d垃圾短片咁撚鐘意用拼音係某d字眼到

殺 = S / Sha

諗起就開心
班支那畜成日開外掛 又打埋晒啲殘體字係到屌人老母
畜牲就應該做返畜牲 走黎人類既世界做乜

勵害了別人的國

唔洗同大陸人同server?

宣揚分裂國家主義
今後統稱為漢末

見一個舉報一個
居然翻牆犯法分裂中國

咁係唔係等於所有電競都無得玩?
(只能牆内自己玩?)

即刻少99% cheaters

狼人殺都唔得

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

佢地有翻版架

三國殺與三國斬

2010年7月13日，盛大網絡全資子公司杭州邊鋒網絡以涉嫌抄襲《三國殺》為由，狀告桌遊世界開發的《三國斬》。邊鋒網絡稱：「《三國斬》採取同義詞替換、語序倒裝的方式改變《三國殺》中人物的選擇、人物的技能、遊戲牌的效用、遊戲規則的文字描述，使二者構成實質性相似，其行為構成了『剽竊他人作品』之情形。」[34]

如果隻game想賺強國人錢就係

講咁多咪又係VPN出黎亞洲SER 玩

政治潔癖acg毒撚會唔會又發作

世界清靜曬

叫漢末即係影射中共即將亡黨亡國，遊戲公司應該判叛國罪

三國＝香港，台灣，支那

Gamer都唔爽中國人好耐喇，因為中國人好鐘意開掛， 果然粉蛆係要中共先制裁到

都會少好多

個game連曹操有個操字都唔講得，支那人「逆境自強」咪用S字代替囉

其實ｄ遊戲廠不如獨立開個
server俾大陸算，佢地玩外掛
自己掛爆佢

以後唔使見到外掛狗

咁叫晉初多難興邦？

Source呢

點解支那人仲可以偷偷地打csgo

佢地會全句打拼音黎呃自己

終於唔洗打支那外掛狗 太爽啦

遊戲入面
都唔可以成立公會

線上遊戲會令人暴力
支那人破壞遊戲體驗會令人暴力
支那人唔可以玩國際Server Forever

雄安係咩?

fifa UT係咪唔會再有大陸仔？
好多人隊波叫Chinavirus
Five Demands

正 仲要無曬一埋紅衫兵 違反組隊規則

原來三國殺爭個身份抽出嚟派壽司

有大陸版steam但好多大陸人翻牆用國際版steam

鎖國
只限可以玩騰訊出的支國版遊戲

打 意識不良

不嬲都係咁
中國服自己打飛機
問題就係佢地會翻牆

三國戰

CLS

習大大德政困撚住班支那人唔好出黎污染地球

幾時落實執行

大陸人傻唔晒

舉報

前晉六十年困難時期

習近平兩年多前提出的所謂「千年大計」河北雄安新區「政治工程」，因為遲遲未有動靜被質疑要爛尾。

steam點算

曹*

咩幾連殺點搞？

三國共

North Korea is coming

支持中國人玩既所有遊戲都淨係得中國server，我真係好撚厭倦同D支那狗玩同一個server，避都冇得避

妖同鬼都唔出得
連老孫都要失業

德政

支那ser一堆外掛神仙打架🕺🏿🕴🏿⚰️🕴🏿🕺🏿

蝗語拼音可以寫做xiongan同xiong’an兩種
利申：蝗語十級

三國閃，三國桃

真係好慘

另類回力標

雄安係咩事

點會近
sha 殺
xi 習

黃之鋒可以出返個成功爭取xxx

DUCKIE仔心水清

apex冇外掛

不可以全球同服

大陸狗PS4 宣佈玩完

又停板號

唔洗要嗰個Apostrophe

成功爭取全世界玩家免受中國外掛影響體驗
可以打Twitter戰線

西朝鮮

改做"三國讚"咪得

全世界都要多謝佢

和平精英 綠色血

中國人玩中國game

打機係咪可以唔洗再見到班支那賤種

第一嗰個都係
打定小粉紅將會講嘅嘢

係三國杀殳

都係唔明

咁唔該你防火長城都同時做好d
唔好俾d生番出到嚟

正,姐係以後打機都冇支那人

叫 三國愛 就差唔多

三國夢

鬼滅隻新game 係咪唔洗出

等佢地外掛打外掛 都幾好
GAME入面全部******** *** **** *****!

好能驚

唔改得d 人都會改到check 唔到

仲打咩機，打飛機好過啦

納粹化

22:00~8:00唔俾打機
有時間打機不如溫熟d毛語錄

尋晚打CS有個人叫china virus
我又搭左句wuhan virus
之前有強國口音開咪話no, it's america virus

gphone 個蝴蝶效應

全球同服功能不可上線，執緊啲封埋vpn

而家係叫習語錄

一殺就改嗌坦克車得唔得

全球同一個server果時
中國自己獨立一個ser

其實以前佢地洗唔洗開VPN打機？

正常方法就係任人講，自己會 die down。共產黨果套父權就係咩都唔比做咩都禁。最後個個咪變弱智。

好快個個人民要戴貞操帶，屌閪生仔打飛機都要黨評分先做得。

暴動都似, 成班垃撚支那玩家

少左一堆外掛狗

三國甴

即係COD Battlefield apex嗰啲冇曬支那人？

向北韓學習

支那人是需要管的

做得好好

幾乎冇哂外掛佬yeah

題外一問
而家中國仲用到vpn?
見到個住中國親戚仲成日update到ins

班撚樣都係照樣用vpn出黎玩架啦

閂埋門玩賓周啦

魂鬥羅

查雄安新區，維尼上任之後㗎鳩噏政績，你當係上海自貿區/西部大開發。

殭屍、末日、瘟疫 影射武漢肺炎
终国真係有被害妄想症
崩口人忌崩口碗

唔係講笑，中國呢個字曾經都試過禁
而家就唔知喇

其實三國都唔係好和諧
應該叫三省

屌

三區打

笑撚死

不過如果我地輸左，我地都冇機打

佢地好似要實名制打機

貪食蛇

分裂祖國game

自己圍爐啦

但班強國人都會翻牆掛機賺錢

遊戲歸遊戲，政治歸政治
唔好咩都政治化講呢啲論點嘅人死晒？

用到，而且網軍、五毛唔少都有用支共提供VPN洗板

支那對世界嘅唯一貢獻

南蠻入侵

手持四張即刻完game

三國閃 算啦

共產黨不批准死亡

三國 • 淘汰

講真好多kol最憎呢啲形式嘢
佢哋根本唔明咩都有蝴蝶效應

其實原本都冇個殺字

幾時落架😂

好開心 csgo終於可以停曬啲大陸外掛狗

支那人懶到連粗口都要用一字多義 有乜計

好自由啊屌

無咩用, 本身班支那狗平時都開VPN 打機

三國圾，垃圾個圾

反而好想睇D GAME廠點奶共

開個大陸ser有幾難

個名有俄羅斯 點解唔係毛主席方塊？

我地所有遊戲都可以玩玩佢

話說動森單野其實可以將好多game都政治化

再無外掛狗啦

好波

德政

等班支那豬 自己係牆內自己玩

點會無用 , 責任變左喺翻牆班人度

整支那特別版阿
又唔係第一次整

自成一國

中國獨立國際服

連狼人殺都唔使玩啦
連唯一可以投票嘅野都無埋

反正一路都唔知就冇問題

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

外掛應該少好多

德政黎
仲想點

三國插

咁買港台switch機係咪都係照玩先？點實名？攞部機翻大陸就唔玩得？

猛男在三國

最撚搞笑既係班人係鬧港獨
而唔係鬧共產黨

大陸新機淨係連到微信acc
有傳舊機將會更新唔到

你知唔知”殺”字個簡體係點寫？

一早有改
e.g.借刀殺人 變左 借刀

第一次感受到黨既偉大

全地球人感謝Mr Shithole 大大德政

鎖撚死灑班支那人

可以叫雞啦!

應該唔關xiong’an / xion'gan
都冇xion呢個音既字

三國*

支那人單機

其實有咩特別
唔係不嬲要翻牆咩

一個願打，一個願挨，芝麻仁實話沒事兒

盟友

北京天津雄安 = 北京大灣會

內聯網，支那人殺返支那人，好合乎民族性。

所有遊戲唔可以有公會

咁大陸都唔買國行，係直接買港台水貨，除非真係ban大陸ip

係叫習主席方塊

有D有走棧唔駛

雄安新區，位於河北省保定市東部

支那人每玩一款game都要vpn

Bio3 好彩 吸左最後一批支那人嘅錢先比人下架

共產主義好兄弟方塊

「日」呢個字唔知幾時開始當粗口用，好多game都會打*

以後支那人打機係咪外掛鬥外掛
加速鬥加速，神仙打交咁

國歌都禁啦

單機game應該需求大增

以前玩隻香港代理嘅中国驚
講「我日日xxxx」變咗「**日xxxx」

岩啦打機少咁啲小粉紅

個地方有咩特別要突登統一個拼音？

係就快啦屌你得個up字

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

支那自己一個服咪好
又外掛 又DDOS

700會唔會又跌？

h1z1
史上最差online game體驗
一入場突然天降奇兵大叫「傻逼！」，跟住就死咗
仲有成班人玩紅衫軍
之後嘅pubg等等唔同online game都有一大班人圍爐去宣揚所謂「國威」

戰都唔得好暴力
三國都有分裂主權意味
違反一個中國嘅原則

跟返個原則嘅話 aeo前係要加
但本身冇xion呢個音
所以都有人覺得個分音號係無必要

dllm 呢個真係惟一德政

見到外掛狗即係報返上大陸

有無link

打飛機定假膠

唔好翻牆玩呀

係我就唔忍啦

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

中蘇友好正能量方塊

笑4 咁得番俄羅斯方塊同貪食蛇可以玩

俄羅斯
貪字唔得

因為係維尼親手立㗎項目，全部人都一定要正音正字，咁先係政治正確。

明顯曲啦

中國共產黨真係好偉大

得手機版改三國殺做三國打,OL無改過

德政呀,見到小支支係咪可以舉報佢地

外國人要俾護照先玩得邊撚個會玩？

係咪有人話打機無政治

加速主義

終於可以少左班支那出cheat狗

好快打飛機都要實名登記

lol呢？double蕉、penta蕉？

管撚左你啲網雞先喇

三國殺要改名啦

最好就ban埋日本手機遊戲，要日本嗰邊del哂殘體字嘅名嗰啲a/c
同埋要強制佢地用返支那版STEAM

德政
有支那人既ser根本就唔玩得

自己同自己玩

呢個係confirm左既新聞？可唔可以比source

班中國狗仲活係平行時空
以為自己真係世界第2強

中國人玩LOL要講 點了點了
因為投降都個投都唔講得

係咪應該翻入牆支那server 做文宣
搞到佢地隻game要下架

香港人係時候集資幫大陸加強反VPN翻牆了

佢地一樣會翻牆

中國人根本就係病毒
最需要被強制隔離

第九條真就真係好消息
唔使打乜game都對住班開掛鄰國人

世界太危險

幾時實施
即日？

入去同佢地講句光復香港未得囉

好呀
無支仔同服

可以煲下三國=分裂國家呢個角度

點解佢地仲有game玩，操你媽的給爺往死裏弄

不談政治的遊戲環境

傳說中取代香港既地方

終於可以玩下 gta 同 rdr

德政

幾時 ban埋vpn?

唔好再放佢地出黎

其實不嬲都係咁 ， 但係佢哋vpn 出去

封VPN

食鬼都唔玩得 玩接龍應該冇問題

三國猛男棒撞棒

一早叫咗做吃豆

諗起支那pubg 被人射中係揮手byebye

支持中國政府「加大力度」，進一步嚴防VPN輸入不良訊息，應該要禁

屌你 打機都要內聯網

都唔得 同一條最尾有寫唔可以鼓勵青年與多人發生戀愛關係

WTF我等緊班中國外掛撚屌收RIOT隻新game皮
隻GAME係0觀賞性

最好內聯網自己外掛狗玩飽佢
鎖住班生番唔好污染地球

終於可以玩pc game

支那自己圍威喂啦

殺死鬼 鬼滅之刃

合理佢地平時都做開

想哭

折墮

三國猛男撿玻璃

痴撚線 做乜鳩

真正內聯網

笑撚死人

柒到

唔係不嬲都vpn 出黎玩咩？
咁做有咩用？有咩game 佢地唔洗vpn 都玩到國際ser?

瘟疫公司改咩名好

唔會上到架,政治不正確

求仁得仁

可以玩返pubg了

唔講得鬼/妖, 唔殺得, 支那仲有咩game可以玩?

少左成班外掛撚

蘇聯方塊

等睇大陸篡改歷史書

世界一大喜訊

係先好，班支那狗成日用外掛

支那叫吃豆人

1984上腦

方艙就有得佢哋瞓

放上Twitter

屌以後打機見唔到支那狗啦

ban剩接龍同踩地雷比支那人玩算啦

大陸人好撚犯賤
玻璃心怕被傷害
又要特意翻牆觀望

踩地雷，恐怖襲擊顏色革命

曬氣，佢地不嬲用開VPN翻牆玩

不如班支那人搬去另一個星球啦

支那賤種咪一樣特登vpn出黎開外掛

佢哋會唔會買兇做鳩鋒哥

講咩三國「一個中国」呀

死gd煽動祖国分裂？

要做支那人就唔好講自由，要自由就唔好做支那人

三國黨

支那人 癲未

玩單機算啦

點解無啦啦要講xiongan雄安嘅

大把小粉紅喺外國啦
係呢排佢哋俾外國趕走先少返啲

癡撚線 打個機都要搞實名做乜尻

貪食蛇囉 當啲蘋果係香港台灣 食食食洩下憤

愛國三

慘囉

自卑嘅人往往做出好多自大，傷害人嘅行為
自大嘅人都係自卑。
有自信嘅人好少會故意傷害人。

正 無曬班外掛狗

啲神話傳說咁多妖魔鬼怪
改編game全部唔玩得
幾時禁埋西遊記

支那人真可憐

我試下用L型方塊、直線方塊、同埋Z型方塊，唔小心得出以下圖案，應該都要禁埋了。

唐家璇重未死呢下好嘢

寓意中港台！都係唔得！

Wow gamers should thank gphone

三國？
中國 台灣 香港？
以後唔比講三國

俄羅斯方塊有國家名唔得

Gphone令全球gamer有得寧靜？咁大貢獻？

h1z1收皮都係多得班支那人

好奇點解點名雄安譯名，原來「近日有網友發現中國經濟科學出版社出版的《綠色金融與綠色雄安建設》一書封面上，將雄安翻譯成“Male Safety”，隨著這個奇葩英譯，人們再次關注習近平兩年多前提出的河北雄安「政治工程」。」

但中國政府係雙重標準
「殺港獨」「殺漢奸」又可能出得

中國式游戲

VPN個latency 大到pk喎

三國和諧

無人想同支那人同ser 又要用外掛 又無品 劣等動物

Push

單機

隻狼要0死過關

全面貫徹落實中國特色主義 國際服

高級黑

有冇人summarise下
d支式中文同殘體睇到我頭痛

叫「中國統一 」

只可以玩中國方塊 只有 🟩

太好了 終於可以享受無外掛體驗

三國殺自己本身都係翻版

Wow 不死族係咪要改名

btw 咁呢幾條rule出左是咪代表CS之類唔會連到支那

無錯 原本隻game好似叫bang?

其實係變相鼓吹用vpn登錄其他server 根本點可能令到佢地困返係一個自己server

咁咪好囉

没游戏打不要紧
你们还有党!

还不快点感谢党?

俾個假㗎啦
張三李四大把人改

乜Game要自拍認證

Btw幾時會實施先

佢地會翻牆

啱架啦，支那人唔適合岀國，咁想做北韓鎖国就俾佢做啦。

強國自己單機

全部人一齊自high啦

太好啦，以後冇外掛狗

十個支那9個掛

索性遊戲內的玩家名都實名制啦

香港遲早咪又係支那ser

非常好，冇曬啲外掛撚。

2019年7月3日，官方如同上述的理由，也將列為敏感的部分除去，包括將插畫曝露的地方遮蓋，更將插畫中去除「血腥」，將武將插畫中的血去除。此外，還將武將在新服的台詞描述中的「殺」修改成「打」，例如武將曹昂的「爾等叛賊，來一個，我殺一個!」變成「爾等叛賊，來一個，我打一個!」；袁紹的「全都去死吧!」變成「全都去吧!」；潘鳳的陣亡台詞「潘鳳又被華雄斬了。」變成「潘鳳又被華雄打了。」等等的台詞，造成玩家的非議，揶揄為「三國打」。隨後於7月5日撤銷台詞修改

三國打

可以玩返pudcG

好快我地都係禁

一日唔可打超過3粒鐘機

三國比賽

惠帝

外國ser無左支那人係全球玩家福音

支那人一直用vpn玩

正

鎖國算啦

三國Kill

要求設立舉報熱線 或 微信

諾貝爾都有得攞

姐係大陸人唔可以再去外國服？

正呀！！！

主公：雜總（冇其他）

忠臣：中共官員，林鄭，譚德塞。。。

反賊：冇

內奸：冇

咁就玩得啦

不可以全球同服

違反一中原則 全宇宙都是中國的

用返nmsl 邏輯講sgs 就ok

玩賓周算啦

新老婆夏候姬

仲要有外掛 一有掛隻game就死得

鎖返實個籠

「俄羅斯」三個字近期都可能變敏感詞喎
用Nokia 3310玩食蛇仔啦

一早ban左啦

其實係好事 win-win situation
佢地可以繼續係牆內打飛機
我地又可以唔使比啲佢地啲劣質人民騷擾

支持

其實佢呢堆監管只係針對D支那遊戲,
支那人要翻牆既點都會翻
佢監管你唔比色情D蝗咪又係上咸網, 上Twitter FB

幾時禁翻牆

Final Fantasy 7 remake 入面既米德加同中國好撚似
牆內既世界

德政，無人想同中國人同服

習近平會開始鎖國
以佢性格係唔容許有內鬼
會鎖國處理左反對火苗先

網絡自我鎖國

三國s 支那最叻用個英文字母取代中文字
遲啲三國都話係分裂國家咪 SGS囉

幾時封埋vpn翻牆 又話條乜春防火長城好堅 但仲有咁多蝗走到出黎

你都係想中国人翻牆啫⋯⋯

認真問有咩game係好多支国人玩，想即刻整個account叫武漢肺炎

所以話中共啲高層就係咁撚on9

有英文更加唔得連pkm D pkm 都要改名做立方獸乙型

中國人：中國好自由！

真係鬼國

不嬲都封佐

點解咁驚比人影射武漢肺炎，做咗啲咩唔見得光?

鎖網正式啟動

On9
壓迫越大，反抗越大
即係更多大陸人會翻牆來香港台灣上網

返屋企玩煮飯仔啦

支那人連「死」都要黨話事

叫三國贏

一係直程唔好比大陸人知道有遊戲同國外呢啲野啦
一出世當兵當到死咪得囉

似打wargame輸咗之後話＂唔好射啦，依家走啦＂

反賊=外國勢力
內奸=港獨gphone

鬼滅之刃bye

狼人殺

****

有冇禁8964

：“統一”！
：“閃“！
諸葛連弩！
：“統一”！
：“閃“！
：“統一”！
：“閃“！
：“統一”！
：“閃“！
：“統一”！
：“閃“！。

不嬲都大把人唔傻，只不過係被瘋狂滅聲

再回佢 taiwan no.1

岩啦
Cheaters 番返係大陸慢慢自己玩
唔好搞到出面

五毛網軍係多，但正常人都唔少。
唔講武漢肺炎，淨係講打機都搞到咁，係人都覺得on9 啦

但好處係，支那自己單機版都好，因為一同佢地同 ser 實會遇一堆外掛狗

全球遊戲界喜訊

三國歸晉

埋怨我地都唔埋怨政府
真係奴隸黎

最好啦
所有大陸人都應該困返係地獄鬼國入面

：畀個like你， [讚]！
：唔撚要呀，[閃]！

真係好開心好登佢地高興, 唔知仲玩唔玩到踩地雷, 貪食蛇呢?

三國nmsl

請全面鎖國

到依家都仲有大把外掛
幾時先肯搞vpn

支那豬會話黨國英明，保護自己，或邪惡西方起城牆圍住佢地

三國對對碰